點解 明星學生妹 個繪里同fripside咁似樣

唔知你地有無發覺
佢兩個簡直餅印一樣
大家都係唱卡通片歌，係咪孖生姊妹黎？

Fripside

明星學生妹個繪里

係三姊妹黎

仲有三妹

乜水

蘋果日報

明星學生妹
岩岩先知有呢樣野

渣GA

死左 Fripside會唔會問：咁三家姐呢？

巴打細個無睇卡通片？

冇4妹 那來3家姐

四妹

呢個咪南條愛奶

哈林同庾澄慶都好似樣

5令!

繪里 fripside 南條愛乃 上便條女
四姊妹

卡通人物個樣不嬲差唔多

又係標題黨。
入來睇原來係繪里個聲優南條愛乃。

繪里係繪里
南條愛乃係南條愛乃

佢兩個畫風唔同

hi